小花>>>>>>>牙朗

利申非小花迷

認同 牙朗成日轉借證明自己，唔夠忠心

小花溫室大，夠曬強

小花歐聯仲要完美數據，一把把車落班朗迷賤種種

小組賽球王果然勁

美斯

C朗

講事實成班都負評

朗迷好可愛的

呢個真 牙朗入球助球同歐聯冠軍都少過小花

8強出局王

咁多年數據加埋唔知喇
今年先開始睇波

八強會係祖記對巴塞